無黨鐵搭又如何

路可以我地自己行出嚟
就算無咗你都一樣得啊！黨鐵！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
721 唔見人 831 打死人 101槍殺人

民意, 國際輿論壓力好重要，如果聽日真係所有公共交通工具停, 但港島都依然有幾百萬人上街, 咁就真係好大迴響

大家聽日比和理出到來先，將輿論壓力射返比19政府

星期二繼續停鐵，全港放假去遊行。

一句講晒：港鐵係咎由自取